連登第一屆鳩噏大賽

次次食m記都可以加大

屌閪屌到老

老到有西屌

我個名

屌樓主老母

21歲 未拍過拖

去過MIT教書

你個名

麥美恩幫我含

我係人

你阿媽個波罩你

手機得返4%電

華光耀劍鋒

我這麼可愛

我係外星人 我有300cm jj

Yanny唔係我老婆

身為外星人你都算短

我宣布我部電話安全著陸

點先贏到個比賽？

我屌你啦

比賽點玩法

好黑仔呀 幾時先轉運?

學日文食架妹